優品360開始多人

總有藍絲港豬幫親嘅

區議會投票都係６４比啦

樓下好幾間藍店生意好明顯好過黃店，特別係百份百永遠有人等位

我真心覺得香港人冇得救

裝修囉 咁得閒上黎開post

黃得200萬

剩低五百萬
正常喎

網軍又想叫人苦行

優品360 應該搞番個感謝祭

call 防暴黎直播
見人就劈

天滅藍屍港豬共狗